張超雄:今日係唔會有立法會大會!

各位今日真係去休息喇 辛苦喇

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋